俾你揀wildstyle定bakerie?

我自己覺得由頭到尾bakerie都好撚柒 根本係比d死柒頭吹捧到依家咁
特別係個柒頭dough boy 哇屌 聽撚到佢把死人聲都起晒雞皮
相反wildstyle更加多元化 歌詞雖然有啲怪 但聽落順耳好多
正 wildstyle
負 bakerie

歌詞嚟講 Bakeries 比較認真用心，但 WildStyle 比較多變化
同埋就算大家都 chok 聲，YQ 把聲都好聽過 doughboy
結論 WS > Bakeries

連登九成buy 老味同bakerie

我真係唔識欣賞bakerie

我都唔識，但真係多人like

屌 Doughboy d英文最撚柒
係都要講英文 d發音又難聽到仆街
好心佢做返幕後啦

我覺得聽得bakerie 都唔係真係聽hiphop
只係為咗吹捧呢種文化而聽

點解一定要二揀一？

Wild$tyle
因為我想屌Triple G屎忽

得你先係真hip hop

Wildstyle，想奶ggg條眼眉毛

依個point 第一次聽

Wildstyle

兩隊都聽

樓豬一句柒 一句難聽 就講完
好撚廢

yes

扮撚哂識咁
唔係話迫你聽
但原來話人英文難聽都叫point
仲有咩扮識hiphop

2隊都咁難聽 打和ok?

香港個班rapper跟本唔見得人

咁如果有個唱廣東話既歌手 充滿大陸口音
咁你係咪會覺得好聽

只可以講ws製作MV風格好好多 同埋會音樂上真係變化大d 但都係好跟外國

bakerie就好香港特色 lmf果種

自己鍾意ws多d 但如果咁似外國style 咁我不如睇外國

所以支持既話會支持bakerie

Doughboy啲英文柒 你邊撚到鄉下聽開咩口音